各位手足班女無一個是無辜架

千祈唔好心軟
一心軟就閪架喇
班女人好撚古惑架
屌你老母
奉勸各位手足三思而後行
一失足成千古恨呀
屌你老母

承你貴言

祝福你 班女死後全部都要落地獄
無一幸免

屌你老母笑閪

你老母最大罪啊大咗你出來

YES LA , 無一幸免